flirt人真係好煩

如果個女仔同你互flirt完一輪之後 又變番普通朋友咁傾計 咁代表咩

生壞命

friend zone arrived

Molamola

Flirt到後期
可能已經習慣左呢種感覺
清醒番對你既feel
覺得唔啱就轉機了

今次到我安慰你啦

好想keep住同佢曖味 點解要突然間冷淡

點解突然間會冷淡嘅？

唔知係咪我一廂情願 佢可能係條條仔都咁flirt
Flirt到我冇癮就轉玩第個

你覺得同佢有冇機先？

可能就係feel到你淨係想曖昧 冇得進一步咁咪放棄